\thispagestyle{plain} 
\index[in]{An Land}
\index[vw]{Seefahrtslieder!An Land}
\index[in]{Heute wird wohl kein Schiff}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Heute wird wohl kein Schiff}

\beginsong{An Land}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/heutewirdwohlkeinschiff} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{C}Ich liebe die See und s\chord{a}ie liebt mich auch, \\
h\chord{d}örst du wie sie nach mir br\chord{G}üllt? \\
\chord{C}Ich hätte sie nie verl\chord{a}assen solln, \\
d\chord{d}as ists, was sie mir kl\chord{G}armachen will. \\
Wenn h\chord{e}inter uns nicht der D\chord{a}eich wär, käm j\chord{F}ede Hilfe zu sp\chord{C G}ät. \\
E\chord{C}in Glas auf den D\chord{G}eich und eins auf die S\chord{C}ee.\chord{a d G} \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. H\chord{C}ier wurd ich an L\chord{a}and gespült, \\
hier s\chord{d}etzt ich mich f\chord{G}est. \\
V\chord{C}on dir weht mich kein St\chord{a}urm mehr fort, \\
bei d\chord{d}ir will ich bleiben, sol\chord{G}ang du mich lässt. \\
D\chord{e}eine Hand kommt in m\chord{a}eine und j\chord{F}ede Hilfe zu sp\chord{C G}ät. \\
E\chord{C}in Glas auf \chord{G}uns und eins auf die S\chord{C}ee.\chord{a d G} \\
\endverse

\beginverse
4. V\chord{C}or'm Fenster, da wütet der St\chord{a}urm so wild, \\
macht \chord{d}einsame Herzen b\chord{G}ang. \\
Hier dr\chord{C}innen mit Freunden am F\chord{a}euer \\
bei G\chord{d}eschichten, Wein und Ges\chord{G}ang. \\
Ein L\chord{e}eben ohne euch, Fr\chord{a}eunde, da käm j\chord{F}ede Hilfe zu sp\chord{C G}ät. \\
E\chord{C}in Glas auf \chord{G}euch und eins auf die S\chord{C}ee.\chord{a d G} \\
E\chord{C}in Glas auf \chord{G}uns und eins auf die S\chord{C}ee. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Element of Crime\\
FA: 99 MO: 88
\end{angaben}
